［信用卡］ 你地試過一個月申請多少信用卡？

小弟身邊啲朋友開始開信用卡
小弟有朋友一個月申請三張 未知批唔批
你地試過一個月申請多少信用卡？
而最後有幾多張成功申請到？

有卡出就即刻apply

其實有咩咁吸引
迎新禮品好好咩？

真係唔知喎
要問返佢本人

吸引先申請
好似得十二張卡 我諗最多一個月兩張
只有兩張要俾年費
無咩reject

有迎新禮品啱就申請
一年後就cut

平均5年申請一張，總數不會多過5張

手持20張 一個月最多開過3張

一個月申請三張果次有冇唔批？

呢一年cut 左兩張

照批 而且係FG

你？

一張卡唔夠咩，借錢去買野又唔係投資，有咩好做

唔同用法，有d食飯抵，有d買野抵，有d八達通都回贈到，有d去某d鋪買野多優惠

信用卡緊係用黎賺回贈，唔同簽帳用返相應高回贈既卡，利申 學生依家有十幾張卡，上年賺咗唔同銀行成皮野回贈

開新卡唔緊要
最好唔好短時間開
開得太密會影響TU
幾個月一張好啲

手持廿幾張信用卡，最高峰 一個月同時申請4-5張， 最後全部都批

成世只得一張

岩

食到迎新就出 而家Citi 渣打輪流夠一年就cut 一年冷河再出過

fg返工第一個月apply 13張
批晒
而家70幾張
TU A

冇年費開定都冇咩所謂

同樣學生 我得三張
HSBC金
DBS Compass Visa
Enjoy card

睇過下其他卡既迎新或者回贈都唔係好吸引炸喎簽兩千回兩舊咁
可唔可以講下你有邊啲卡lm學野

BoC Sogo VS 5.4%
BoC 大媽 4.4%
BoC icard mc 4%
BoC icard cup 4%
HSBC 金 2.4%
HSBC red 4%
Earnmore 2%
Wewa
Citi rewards
DBS Compass Visa
ICBC電子卡 (交費1.5%)
ZA 6%
Mox 5%

學生冇收入都開到 hsbc red同citi rewards咩?
定係你有收入
btw thanks

本身有hsbc户口，入100k落户口，用app申請秒批
Citi rewards我上年用學生身份申請，申請完擺多過用，主要想攞kol張1300 apple gift card，可能擺得太耐citi兩次揀中我做特選客户

So Rich
學生都有100k
唔夠門檻開

想再問下BoC果張sogo 卡
呢張好吸引喎
不過我睇過年薪要求要 30萬
仲要係visa signature 出名嚴
學生點開到？

要用迎新，通常幾耐cut card

連登都講中銀
sogo一個月最多得$100額外回贈 吸引咩

純粹見佢%回贈高先問下
學生黎講一個月簽得一兩千...呢張的確唔錯既
有冇其他suggestions？學生卡回贈好低
HSBC金食中至紅都係得2.4%

其實睇你出糧，去批，試過有大約簽一個月申請咗五張，全部批晒

學生可以開咗icard mc先，icard接受學生申請只要upload學生證，批咗第一張之後，開其他卡都會批，因為share limit

BoC全部卡主要用黎小額消費，sogo quota用晒就用佢張大媽或icard簽
一個月$100一年都有$1200，淨係計sogo
大額就用其他高回贈卡簽

一個月簽得兩千 就算10%回贈都只係得200蚊
pt幾粒鐘都有
要出卡 不如出高迎新卡算喇
例如渣打 citi AE

HSBC金我攞黎做飯卡同交學費，不過餐廳收paywave就會用返sogo

$1200咋 大把卡迎新幾個月都有
佢未齊卡用中銀有乜用
2021年仲要冇得刷

當然有大額野簽都可以開卡食迎新，例如scsc同ae blue，食完迎新過一年如果張卡本身回贈低或者收年費，就會cut卡過一年泠河再食過迎新

呢排經信用卡中介賺apple gift卡，兩個月申請咗兩張

其實點睇TU

去環聯office

又係要俾錢睇？

hsbc red 擺50k有無機會申請到？

有個TG群友佢申講HSBC Red唔批
有100k student
佢可能手有張HSBC 白金同學生金

如果擺咗100k 用資產申請
職位係咪寫學生？ 定係待業？

緊係唔好用學生身分申請
得果一萬信用額學費都唔夠交